【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

忍足幾個月，日日夜夜喺度單單打打，含血噴人。屈受襲重傷係假、眾籌幾千萬印印腳、攬鈔鈀乜乜柒柒

證據喺度呀你老味！

(Back-up: )

一直無公開，原因一黎血腥，二黎當時身分未曝光，三黎真係估唔到香港人可以癲L到，捉鬼捉到無所不用其極。

立場、蘋果、外媒全部都睇過証據，verified先報導！依段片，就係有腎上腺素頂住嗰陣為通知teammates而錄低。

有無報警？有。
有無入院？有，醫院手帶、入院紙、腦震盪醫生紙都有！

點解有暗花都一個人出街？咁係咪要一世留喺屋企？爛命一條，請乜保鏢？

仲有，成L日話我籌幾千萬嘆世界。
嘆你老味！

日日返完工、進修之外，就係放晒時間喺光復香港。仆心仆命，仆到家庭破碎，仆到返唔到香港，仆到全球通緝，仆到一無所有！

錢？
一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

螞蟻暫緩一役，我講L咗好多次係中共內鬥造成。攬炒團隊同我係呼籲大家行動，封埋最後一口釘，迫佢直情取消，而唔係暫緩就算。唔L係take credit！

家長？無
金主？無
Patreon？無
Payme？無
乜柒都無，犧牲成個人生幫香港就有！

搞全球集會遊行、登報、寫論述、投稿、安排議員訪港，打Twitter，乜柒都做，乜柒都去盡力試，足足堅持咗一年半都無放棄過。

結果呢？
拉又拉過。
傷又傷過。
通緝又通緝緊。
洗頭艇又隨時坐。

同暴動手足一樣犧牲晒所有。結果，就係俾人日日單單打打，捉鬼，得寸進尺。

到底前世係咪欠撚咗香港？同你交換人生好唔好？其他流亡手足會唔會墮落我唔知，我就一L定唔會！

之前捉前線鬼，而家就捉國際線鬼，捉撚夠未姐？

入院紙、醫生紙喺度！

搭單講埋，分家之後，元祖攬炒團隊同我一直都無怨無悔，貼錢貼時間努力突破。

只係我覺得暫時成果未去到值得上黎開post講，所以先無喺連登開post。

喺你捉鬼嘅時候，我本來係預備緊同本土手足喺Henry Jackson Society 1月7號發言，做得幾多得幾多。

多L謝捉鬼嘅仆街嘥晒我預備時間！
從今以後，要問錢就搵Stand with Hong Kong重光團隊！

我車牌都無個，法你老味！

推

respect
幫推

五毛賤畜分化撚全部唔見人？

支持炒巴

Ok

連登淨係識捉鬼

屈人唔洗本

push

Push

Support 攬炒巴

支持攬炒巴

g持

攬炒巴我向你道歉，而家有證據我信真有其事

根本就係一推pr 同五毛互推 跟住班傻鳩又信到十足十

唔好理 d 分化撚
一直支持你

推
一直信你

屌哂你地捉鬼老母
捉撚完未呀
不如買機票送你地去陪攬炒一齊打國際線

推
好多謝你

推佢老母

Support

攬炒算唔算係一種閉氣自殺？

PUSH

信你架
但好多五毛Acc 帶風

之前嗰啲一睇就知係抹黑

支持

攬炒巴好波
一嘢收哂班五毛波台狗皮

屌曬五毛狗老母死全家
攬炒巴加油小心

分化撚鳩噏唔駛本

推一推，支持攬炒巴

所以話五毛好勁
求其放風一堆智障信
useful idiots list
應該更新得密啲
不嬲都撐你
唔係講笑

根本就唔係捉鬼，係藍屍5毛打手收錢做嘢

港共啲pr多到仆街

從來無信過班分化撚，成功分化到邊個最開心心照喇

話緊你呀PR閪

pish

真係成班五毛都係曬波台

從來冇懷疑過你

有人信㗎

炒巴我愛你

一早知呢度已經群魔亂舞 所以真係唔洗理

tui

就嚟批鬥到全世界都係藍

推，支持你

無錯，從來都係同一堆account 係到推

幫推, 另外幫手BLOCK之前個分化POST既推手

推推推
G持攬炒巴

成個波台都係狗

up

唔使理班on9仔 呢個世界總有啲智障生物
要記得有好多好多人支持你 多謝你

熱字頭同泛字頭都有班捉完鬼就當做左野嘅屎忽鬼

中國人政治有鬼不嬲係常態，
成日捉鬼都唔做乜，
捉完一隻永遠都有下一隻，
揸緊宗旨，做自己做到嘅嘢，
自然唔受捉鬼影響。

班五毛見你冇出po一排就出動搞你
攬炒巴澄清完幫你鞭到班賤畜收皮

根本從頭到尾無懷疑過攬炒巴
好人一世平安

波台零舍多狗，影衰體育台

咪又係嗰堆撚樣友，唔駛咁激動
保重

五毛
pr
捉鬼撚
無處不在

支持攬炒巴

一路支持，國際線需要你

算吧啦 香港人唔值得有你

推！由始至終都信你

炒巴加油

哦 我認得你
你有份隔離po “憑印像” 諗左好多疑點出黎

Support 推

好撚多五毛

連登咁撚多鬼

支持攬炒巴
推

最近連登活躍用戶係少咗
換句話說on9同受薪五毛嘅比例係多咗

大家真係要好好保持獨立思考呀

Taco_Tuseday 出名5毛黎

唔洗理啲支那五毛

攬炒巴唔駛動氣喎, 你睇果個分化po 既正負評數量就知民眾眼睛係雪亮既

呢排PR做嘢好勤力，推嗰啲post嘅隨時大部分係PR，唔好被消磨志氣呀屌

推，攬炒巴唔好勞氣，身子要緊

公開透明財務？

從來都冇質疑 一直都好信你

已封鎖會員Watchmen

泛民捉鬼檢察官黃世柒出左聲未

連登d 毛同白卡多到
根本無啦啦講句野都比人屌老母話我老母係雞
正常討論唔到

其實你當初係點俾人起到底?

Respect

下次唔知批鬥邊個呢？

放棄班蠢人由佢哋自生自滅啦

永遠支持攬炒巴

希望你快啲死

屌柒晒你班港共打手PR！

五毛你好

根本有腦既都唔應該信晒網上寫既野

支共永遠都係不懷好意

五毛寄生係波台
拎住波台同假膠個名周圍搞

支持攬炒巴
唔撚洗理班仆街五毛cctoy

開誠布公

連仔有無得做啲嘢

呢條友blk左佢好耐 五毛黎

捉鬼死全家

波台賤畜入嚟未

帶風向啲人到底有無跟過post

洗撚同連登班痴線佬癲咩

yes
後來攬炒巴個樣同人名都已經出左街
冇必要再隱瞞，所以我問佢拎返證據黎睇
受傷相，入院紙，報案紙
而家三樣都有，所以我向攬炒既認錯

波狗除左開post圍爐之外重識做咩？

支持攬炒巴
自己有國安法都唔走去英美拉人
丶丶？丿丶丶丿

啲人講野真係痴晒線
希望呢次係攬炒巴最後一次澄清 啲人唔好咁L煩 係咁捉鬼 做埋啲無聊野
撐攬炒巴！

波台狗

推 加支持，感謝付出

其他人我唔敢講，但我由頭到尾都好相信你。我都覺得有好多人同我諗一樣。屌你老母要加油，大家都要加油。

公道啲講句，佢話睇中姐，無話要依家渣

唔需要理佢地 連登好細 唔好將波台大戰cc台睇成美支角力

我屌你老母啦，你死左佢就真道歉啦

攬炒巴就係推
唔洗講咁多
邊個屌攬炒邊係就係五毛

我支持攬炒巴

其實捉少陣鬼會死咩
啲五毛日日諗人地做唔夠不如諗下自己可以做咩啦

五毛死全家

攬炒巴 你真係唔洗理班波台狗架支持你

人地大外宣做野，幾十隻account一齊做尻你，證明你係成功，無謂動氣

完全感受到你怒氣
辛苦攬炒巴了

pr五毛狗真係仆街冚家剷

又有得block柒D 五毛分化狗了
有冇名單跟進？

波台狗做咩唔入嚟吠

屌攬炒爸 唔洗咁勞氣 你應該知果班撚屌咩人

撐我就撑硬你 咁多個課金 我課得最多就係係你果到 從來冇懷疑過!!!

一直辛苦晒你 有咩需要出聲

真！捉乜撚嘢鬼者！

佢會話你屈毛

一直都相信攬炒爸
保重

其實同班熱狗水泥隊嘈真係好蝕底
就例如隻垃圾白兵隔離個頭盔佬咁
日日叫人公開呢樣果樣, 結果佢連自己個樣都唔公開

支持呀!!! 分化捉鬼死全家!!!!

捉鬼係 5毛

連登出名多分化五毛狗
一直都冇懷疑過

邊個POST, 入去BLOCK 鳩曬班垃圾

1600幻

屌你老味

到依家都唔明點解呢隻爛牙老鼠仲撈得掂, 賣假口罩都算, 以為玩爛bno 已經臭曬朵

公你老味
已封鎖會員 一23四

公道？
收皮啦你

呢加個連燈真係超級多

支持攬炒巴。

五毛扮道歉，咁樣佢先至唔會臭朵。冇㗎喇你算鳩數啦

成班5毛大軍進注係到 無得搞

事實證明連登已經比d 5毛分化撚浸透曬

講野唔撚駛負責任

屈撚得就屈

唔係5毛但捉鬼果d仆街 賤過藍屍

其實睇字都知五毛吹風
襟入去都費事

支持攬抄巴！

五毛：xxxyyy
人：五毛
五毛：唔岩聽就屈毛

template黎

我覺得如果想做野
切忌受嗰幾隻波台圍爐狗挑釁
佢哋喺外圍食花生乜柒都唔知係到挑呢樣挑個樣
只係想搞到所有人都成身屎
你同佢地玩泥漿摔跤就正中佢哋意思

一心想笑你嘅人 點樣都搵到位笑

講真，搵PR公司喺連登出下post都只係幾皮野
平時見到波台狗出啲post都自動ignore左
大家一直互相支持，希望你唔好放上心

請問你幾時死？

捉鬼班撚樣真係

即係重光搶完錢
仲要同五毛pr一齊做鳩攬炒巴
見佢比人屈都唔出聲自己袋袋平安

陣間又cap你圖放上自己fb再笑鳩兒登

一早block柒左條友

其實大撚把五毛分化就係人都知 知道巴打你落足力就全港都知 btw 一齊加油

正解

使撚理班熱狗三毛咩

香港人準備好就算要爬都要成功未？

PR 五毛 針對分化你係種榮譽

不過香港目前形勢不樂觀，權/鎗/筆都在對家手，己經進入生存遊戲既階段

如其揚短，不如避長，怒火在心，莫忘之

班波台狗同五毛

至少都喺出面開個post認錯啦屌你

都唔要你露出胸部啦!

公佢老味咩
公完咪一句造假／外國資金之後潛水囉
佢地冇成本既洗同佢地鳩up

有堆係五毛扮波台假膠
一被人篤爆就扮傻，話人真心膠
全場立於不敗之地

從來無懷疑過你 200%支持同信任
同藍絲一樣 比錢你你比中共追殺斷六親邊個制呀

唔使理個班撚屌

建議上連登唔好咁在意d波台狗/熱狗/五毛帶風向，愈理呢d attention seeker佢地愈過癮

但老實講
之前乜都唔講比人誤會都好正常

由頭到尾都係支持你，繼續加油

波台熱狗水泥隊做咩唔入黎人形蜈蚣又炒車波台

唔岩聽就五毛=我係五毛

傻豬 錫番

唔好嬲

根本成班五毛喺度帶風向

係cctoy仲會care臭朵你都幾風趣

波台班垃圾五毛狗去撚晒邊?

我屌你老母啦!

成日捉鬼嗰班真係好煩

支持攬炒巴
仆街五毛死全家

連登好多鬼

有堆突然活躍會員。大家要識睇

特徵：

1 少人時間
2 突然某幾隻5毛一齊推po
3 完全冇建設性，為批而批

大家自動自覺block五毛啦
手足之間互助都係講個信字
而佢地就係想散播呢種不信任嘅風氣
明明無確切證據都可以帶到風向

支持，支持，支持，支持，黎，握個手先

你咪直接話你冇睇中法拉利

咁間接話自己冇車牌做乜姐

冇車牌同冇睇中真係兩回事喎

睇見香港人咁點解你可以唔灰心

一路都信

誤會還誤會，講到似層層上綱上線呢啲叫抹黑

貼錢比狗會鋪草皮同鬧黑哨

支持你
果堆假膠抹黑喳下話

從來冇懷疑你

正 可以起晒班五毛 假膠 熱狗

而家連登真係群魔亂舞，block都block唔晒
好多時睇好subject都知咩料，自動filter就得，唔洗覆唔洗應

唔好理班五毛PR

網絡就係咁樣
無聊嘅人一句天馬行空嘅說話
就可以帶嚟一個咁大影響

加油 支持

對5毛勿認真

老共慣常技倆，只有毛主席永遠光明偉大正義

幫推，有班人根本只係戇鳩當有趣
冇嘢做搵嘢鳩噏

支持你屌鳩五毛捉鬼分化撚

支持攬抄巴

cctoy=屈毛

pppp

捉鬼最大好處係自己乜撚都無做但又扮晒係同大家睇齊

沃门都可以注冊連登
咁點解毅进仔唔可以有連登AC上波台叫雞

波台狗日撚日都喺到鳩吠㗎啦
你同佢認真

唔好咁激動，如果你都因為咁而嬲嘅話，即係你都中咗網絡降頭，成功比PR分化

總之小心安全

信念唔會死
火種唔會熄

係呀連登一定係泛粉集中地

真心唔使理波台班死黑警

某d香港人痴撚線，明屈嫁
例如某家軍

五毛：啲血係茄汁嚟

英國被人打？ 有冇報MI5?

仲有一大班支持你嘅手足

Yes, you are right🙏🙏🙏

連登既野唔使太認真好無 大把假膠/5毛/無聊人心理有問題既人上

波台賤種狗咁多頁都未入嚟？
快啲入嚟接龍啦

五毛分化香港人

老豆搵仔叫人入poly救佢條team

搞到佐敦俾popo攪到人踩人

幾撚多人被告暴動？

我屌曬佢哋老母

（波台狗：老豆搵仔都係cc toy/////
Cctoy 叫人入去送頭
波台就唔算送頭)

求其有啲血都叫証據？

某班真波台狗、
偽波台狗，連同班狗那狗仔女死全家啦

被支那請班PR攻擊 啫係你做啱咗 唔只做啱咗 仲一巴巴打到支那人覺痛

毛澤東: 〈被敵人反對是好事而不是壞事〉

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

唔洗理班ball toy dog many of them are dogs(popo)

搞全球集會遊行、登報、寫論述、投稿、安排議員訪港，打Twitter，乜柒都做，乜柒都去盡力試，足足堅持咗一年半都無放棄過。

小弟最希望係見到登報 寫論述 同投稿
希望不久嘅將來真係會見到
最好唔係只限於英文
德文 日文 法文 乜文嘅投稿都希望見到

雖然有時唔認同你，但一直都信你

唔洗擔心啦 得果幾廿隻藍絲5毛扯貓尾出口術, 正常人唔會比佢地帶到風向啦

Or even blue c

一直都好信任你。辛苦晒 多謝你一直嘅付出。

兒登已經全面比五毛進場
班後生既好多都冇獨立思考見人講完+有少少疑似係證據就信哂

btw respect巴打夠堅定

攬炒巴，現在傷勢都無大礙了嗎？

你做過嘅事，大家都有眼睇到；唔知嘅亦無謂，由他去，不必勞氣

另，有需要幫忙的，無論係咩忙，我哋力量雖微，但會盡力而為

身在遠方，請你要格外保重，記住煲底之約，我相信我哋都會見到那一天

大家加油

其實都係班五毛PR撚係到嘈

攬炒巴 我知當時人被屈一定好撚激氣

但千其唔好中計!!我一直都唔撚理果班撚屌自己係到圍威喂

你要知其實果班撚樣只係小部份5毛 開分身 係到互相推POST

所有既黃絲200萬人 都知你一定係清白!!!!!

依家連登大部分都係pr

連登好多反社會人格
見有人籌到錢就眼紅

between係Twitter見你同luke仲有benedict rogers幾熟
咁即係成日勾結外國勢力啦？

ball toy

唔係
連登係真係多岸鳩

計漏波字頭

波台狗呀屌佢老母

一直支持你

啲傻閪乜都唔做都算最叻就屈鳩人

其實係係咪好鐘意比共產黨管
係唔怕直接認過

波台五毛 理佢講野？

晨早block柒左你 收皮啦五毛

G持攬炒巴
唔好比啲無謂人影響你

有隻沃門五毛日日開po屌香港引戰連狗都唔理添
之前隻沃門玄狗佢都冇理過
繼續唔bam五毛 呢到遲早收皮

支持攬炒巴

共狗就係要人失左互信
PR公司接埋呢啲陰毒job得報應
第時都係要上斷頭台

五毛同pr咁易撈就係因為有太多on9仔

respect

真，全部波台狗都同一口吻，成班輸錢輸到傻撚咗，以為個個都好似佢地咁等錢洗

攬炒巴加油
依家滲透做得好勁 日日都不停分化
無視依d分化啦 暫時都無好嘅方法解決到
希望你唔好灰心 有好多香港人支持你
唔好比d分化嘅聲音影響
做番你認為啱嘅野就得

黎黎去去都係果幾個波台狗係度追擊

爦炒巴加油

共匪班人就係咁賤，做自己認為啱嘅事就得

波台有分析po未教我做人thx

支持你

支共維穩就係靠不斷人生攻擊/老屈政敵
另外有啲係食政治飯嘅嫉妬想搶光環
成日都分身假account帶風向
但真心做實事嘅自然會有人睇到
fake account整幾多假數據都冇用，關鍵時刻都唔會有人
最重要係真係要人嗰陣有人回應
攬炒巴加油

當然適當嘅反擊係必須嘅

嗰啲唔係叫捉鬼，係叫帶風向喎popo

respect, 🤗

咪中分化撚計啦

會支持同信你

支持攬炒巴
連登好多風向撚

一直都撐你

即係重光先係有問題

Show blocked user

攬炒巴，連登已比共狗滲透

一直相信攬炒巴，分化五毛撚同我死開

新王丹 加油

push 五毛死全家

波台嗰班人真係連登毒瘤來

依家波台見人多屌佢地 唔敢玩人形蜈蚣圍爐

Pishhhh

根本好人好者講返啲正常言論, 有幾可會被人話係5 毛吖, 機會根本低到可能係100 個得一兩個.
所謂被屈毛其實根本就係班5 毛賊喊捉賊

屌你老母臭西
你就收返條jer啦

根本係d五毛帶班蠢撚想打散你地，智力正常都會信你，攬炒巴冷靜，依家連登一開post頭三十個reply有大半都係五毛黎，好撚顛

連仔幾時做野？

推爆
thanks 攬炒巴

收皮啦

仲有一堆手足支持你 加油

咁狙完一個又一個，點知幾時到自己
做敏感野又要公開比大眾先唔比人屌
我都唔撚想撈啦，錢又無收日日付出時間
都要比人屌老母，話我仆街個黑警

有一下真心想引退算

後記：一看到攬炒巴的訊息已立即回覆，怎麼才十幾分鐘就變成306號

推 支持攬炒巴

respect
唔使理啲波台假膠
大家知你付出

唔係PR 就5毛搞事 唔需要理會太多

咪撚再捉鬼，係咪見唔到眼前未有手足同行就話鳩身邊人都係鬼呀？
無人會講明自己係手足，我地只要做我地認為係啱嘅嘢就得，你鍾意聯署同幫襯黃店就夠，ok，認為遊行先得，ok，認為要報哨上前線，ok。唔需要理人做得夠唔夠，做到嗰步，一定會搵到同行嘅手足，唔使怕，只要積極籌備，一定會有效果。
其實我哋嘅目標係一模一樣，唯有不停增值自己同學習先可以滅共。我哋全部都係手足呀dllm

支持～
其實分化既好多五毛黎，不要認真

攬炒巴 支持你呀 唔好放棄 總有啲低級五毛抹黑
加油

呢啲五毛pr 賤種手段
希望大家可以睇清楚 唔好再比佢地刺激到
巴打撐住！

我諗連仔可以做到既唔多, 要對付分化撚都係要靠每一個人有能力分到咩人係真心批評定係分化假膠, 奈何做到既人唔多

推到班垃圾波台五毛狗上水

其實大部分都係波台狗係到狙擊

不嬲都支持攬炒巴

建議大家多啲block風向狗 五毛

然後你就會發現成個thread都係show blocked user

從來冇動搖過對攬炒巴的信任，不過連登真係勁多有目的的分化留言，d傻仔跟住風向講又幾令人無耐

收皮啦鑬鈔鈀 你係英國享受緊咋

唔推唔係人

攬炒巴唔使理班嘩眾取寵嘅on9 仔，大家仲係支持你地！

連狗唔做野咪搞到咁 已經淪陷啦

加油
我覺得依排好多5毛膠化緊我地上年嘅心血

唔好理班on9 啦 林鄭洗咁多錢就係請PR玩分化 加埋班真戇鳩 直接block 曬佢好過

五毛就咪理啦

Gchi

PR 好快有下個目標 大家注意

真心 你死左佢算啦 唔洗道歉

來來去去都係嗰幾個
唔洗製造更多敵人

推 支持攬巴

推，支持

佢地匿返晒入老母個閪啦

佢會拎一班人支lunch閪黎無限放大
我記得時事台明明有post話唔想再理呢條友又唔講

仲有捉黃圈鬼

某d香港人最鐘意打自己人，最緊要有各位巴打幫手澄清先唔會比小人得逞

ching呢期彈起啦

討論區用幾十個ac就做到輿論
所以見到唔同意既野要拉 留言 負評
唔好睇完就算
愈多人參與愈難帶風向

波台賤畜仲未入嚟？

多謝攬炒巴

一直都相信你同其他手足

唔care 你咪大大聲認咗佢你係五毛pr 分化撚囉
柒頭皮

不推不是人

攬炒巴同攬炒team既努力有目共睹
從來無理過果d垃圾五毛既抹黑
一直都會支持你

#224 巴打講得啱, 有誠意既話你起碼都要出返個po 認錯澄清返

加油

你買法拉利我都支持
吹咩~

巴打 頂住

唔好咁諗
咁諗好易bias呃埋自己

連登的確係好多極端思維
由最好最叻到最戇鳩最唔sensible都有

唔好淨係覺得咩都係5毛同pr
要獨立思考
否則會ignore咗連登係愈變低質呢個現實

屌你老母，你唔死都無用，快d冚家死晒咪浪費地球資源啦

啲撚屌好好笑
指控人但一啲證據都唔畀

加油

捉鬼撚根本係敵人黎

咁介意做乜，咁著緊反而顯得你身有屎。

放心唔會理班支那狗分化

攬炒巴原來都會爆粗
好貼地

撐你啊，攬抄巴

PR出手分化

你講自己？

有冇巴絲可以整合下相關五毛畀我哋block?

文宣巴唔好放棄, 堅持住

支持，唔好理啲5毛
真係有心想香港好果啲巴打會明，連登最近好多五毛，黑驚係度，啲on9留言睇下就算

支持抄巴

#428隻p牌五毛又嚟料

連登個個都上得
We trust 攬炒巴

咪同你碌鳩一樣

巴打
唔好太上心
我對你冇動搖過

Push!

你嬲=佢贏
5毛網軍都有錢收，成班做義工既傻仔

都係中共D五毛同攞左手足電話D黑警起度帶風向啦
唔駛咁嬲呢
真手足大家都明
大家都要撐住
支持呀

捉鬼夠班cctoy勁？笑能死🤣🤣🤣

Support!!

得，2021年月捐1000俾攬炒巴就接受你道歉

一直堅信你，無條件地信你因為我知我地係手足，只要你需要我地，我地一定會出現

係呢個時期特別多分化，一直冇大台就係咁
係信就一直信到尾

支持攬炒巴

呢度已經俾人統戰左 好撚多五毛同PR

仲未計本身波台班假膠

大家仲係好支持你地 正負評都仲反映到 巴打唔好灰心

in 攬炒巴 we trust forever

公你老母開
文盲定弱智?
D錢喺攬炒巴同stand with HK未分家之前已經公開晒
依家分家後, D錢更加係stand with hk重光團隊hold撚住
你唔去質疑hold錢嘅重光團隊, 走去質疑一蚊都無攞走嘅攬炒巴

食撚屎啦屌你老母

由19年已經開始用呢招

食人血饅頭真係開心
拎外國護照
無風險賺錢

連登多pr5毛黑警

仲有堆波台假膠

咪撚理班波台狗啦
有腦都知成班走出黎玩分化

support攬炒巴

不如你又屌尻中共叫中共囉證據出黎 證明新疆冇人受迫害，你地班人咁撚勁
大家都喺熱愛民主自由 自己人，冇理由你屌中共力度輕力得過攬抄巴下話

信你 加油

支持你啊

你唔好talk shit la, 出來澄清又話人咁著緊即係身有屎. 唔出聲時你班撚樣咪又係話攬炒巴潛水即係默認. 死全家啦柒頭

感動了

同你一樣啦，護住共產黨

一直支持攬炒巴，多謝你既付出
屌你d五毛

Blocked la on 9仔

對住呢啲人只能冷待

有人話攬炒巴獨食幾千萬， 只不過係作故事， 呢D我都識作啦。 大家要記住, 合理不一定正確, 分化撚永遠冇確實證據, 小心思考

Email阻到螞蟻，攬鈔巴好嘢

根本唔使公開任何嘢，
大家都知攬炒巴係地下組織，
做唔做到嘢邊使講俾5毛知
最好表面上乜都無做過就最好

推爆佢 仆佢個街
5毛PR死全家

一直撐你 永遠對你有信心！
一定要平安

唔好咁話自己

推 點都支持攬炒巴

攬炒巴 澄清一次就夠！唔需要受支共出招影響！加油保重身體 重光之日再見

推 一直支持你

推
支持你

支持攬炒巴！
分化撚係PR，黎黎去去嗰幾個。

呢隻p牌五毛嚟 成日同班波台賤畜一齊

屌嗰班五毛分化撚黎 唔好嬲

冇懷疑過，保重

如果無攬炒巴
撚人國家制裁香港咩 屌你
全部都係攬炒巴嘅功勞囉
屌你老母

推 支持你

support

我一定會記得係你教識香港人
If we burn, you burn with us!

推 分化撚我屌哂你地老母

明顯吹風
香港人已免疫
勿動氣

幫推，忍左班垃圾好耐

分化得最多嘅係波台狗呀

你都可以咁賺錢的，你唔去做？

你有證據咪直接講出嚟囉
唔好九唔搭八啦
正一弱智

加油攬炒巴 好人一世平安

個啲五毛來

其成件事本來就係無的放矢

感謝攬抄巴！班五毛Pr係度引人捉鬼，唔撚洗理！

講乜撚嘢？咁樣死雞撐飯蓋唔覺得好柒？

起碼人地真係有條片, 你唔順氣咪貼你碌鳩出來睇下係咪又假又短

其實你地上頭無人諗新idea?
黎黎去去都係講錢

近幾個月上連登唔洗太上心, 一係波台狗係到手足手足, 一係五毛帶風, 一係時事台陰謀論專家, 攬炒巴加油頂住啊!!!

分化果班擺明係藍絲
很無懷疑過攬炒團隊

支持 巴打珍重

五毛 PR公司 波台假膠

少睇LIHKG好耐

傻鳩知名五毛肥寶貝

攬炒巴 一定要平安支持

唔撚好理五毛分代撚
大把人撐你一直都好信你
加油攬炒巴

PR 5毛死全家

繼續推,再次感謝攬炒巴

攬炒巴頂住

明知是五毛但都係忍唔住要屌, 順便當推po

大家繼續攬炒。

藍屍眼中咩都係講錢 冇其他嘢

支持攬炒巴
由19年開始你既努力我地都見到曬架, 多謝你

其實真係唔好再捉鬼你有懷疑嘅兜口兜面問清楚
（當然個語氣梗係要好返啲）同埋我覺得被質疑果一方都應該要大大方方咁解釋多啲 當然可以答得聰明啲
希望咁樣可以減少啲人分化，因為好多時五毛PR借呢一個位係咁分化

阻螞蟻上市

真心一句 上少啲連登

推，順便見一件五毛block一件

自貼啦仆街

頂撚住
Btw 澄清做一次就夠 唔好為左啲閪人令自己風險增加

Block on9

push la

攬炒巴

證明中共真係越嚟越窮，日日發錢寒

講真
錢我地香港人大把
我地要嘅係攬炒

財技

一開始就用「我要攬炒」個名，之後就將錢轉去子公司，然後就話唔關我事。

例如，Tesla喺香港上市集資，收左錢之後同你講，你啲錢係去左投資中國汽車，咁樣合理咩？

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

波台 cctoy 玩膠 既垃圾係晒入面
有需要就入去block

推 由day1 已經支持你 無懷疑

冇理據博唔到又喺度吠

佢哋唔係批鬥啊
跟本一路以嚟都唔係同路人

黑警，五毛

支持攬鈔巴

繼續撐啦屌你老母
被人屈嗰個唔撐, 走去撐屈人嗰個
屌你老母食屎狗

支持攬炒巴
五毛睇住日後生仔俾仔斬

五毛block

Btw 我唔係PR 唔係5毛 亦都唔親中
但我都係唔信你

依家Block柒埋你

推左先睇

In Lam Chau ba we trust
唔好為啲憨鳩勞氣
網上嘅嘢，真心膠定五毛狗都好難講

PR狗5毛死全家

巴打真係唔洗咁認真
隔離已經有po公投支持你
連登好撚多五毛cctoy+波台傻鳩
問心無愧即可

真喺想鞭尻佢地

唔使理班少數波台賤種

咁你做唔到先？
阻上市係阻中共吸錢囉

支持攬鈔巴 我會繼續捐款比你

誤你老母會咩
攬炒巴之前做過幾撚多野啊大佬
要屈你地錢一早屈撚左啦

到今時今日仲比人分化到嘅垃圾唔該自己好好反省下

以唔準批鬥
一批鬥就係鬼 就係5毛
繼續課金

我都希望你全家快啲死

Blocked

班on9仔出嚟未？琴晚仲好撚寸㗎喎

真係唔知有公開過 有無link?

留名睇 5毛、PR 、 藍絲on9 點覆

成 L日係到搧風點火、帶風向，咪以為無人知上個post啲質疑論係你地做出來；而家人地攪炒巴有唒證據證明自身清白，反而係團結咗反共陣營，增加攪炒巴嘅可信任度。你睇下你地，幫倒忙啦哈哈哈不過都要多謝你地
我係習大大都想你班做嘢唔經大腦嘅on9仔全部消失

推

咪撚理班ON9仔
支持你

最好全部五毛入晒黎駁嘴
續個block

x2

Help u push

respected

一直相信，冇動搖過

辛苦你忍辱負重

乜而家比人打就叫做左野？ 係咪你借財仔唔還先比人斬呀？ post醫療單出黎為乜呢？要claim醫藥費唔係上黎連登claim的 你再唔做野咪怪大家向國安向你密謀推翻政權

單單打打嗰啲人又做過啲咩呀

嬲撚到，又撚一隻。

加油攬炒巴，多謝你一直以來嘅犧牲

果D擺明5毛玩分化
老老實實，全部眾籌我剩係籌過畀你，因為你係最做得野。

依家兒登好多分化 唔洗點理佢地既 做好自已最緊要

波台班生滋狗周圍咬人姐
唔係成個連登

你都係連登仔 你又捉緊？
定係你因為自己真實身份認為自己唔係連登一份子？

仲有你班走狗呢
唔一齊返工道歉？

合情合理，有證有據咩拎出嚟講囉
9up，作故有用咩

一個波台po都冇又波台狗
你真係屈得就屈

反得攬炒巴都係藍絲廢老加收成期撚樣

洗乜咁認真

無懷疑過你
多謝你做嘅一切

捉鬼大本營連登 唉推post 撐攬炒巴

波台有7成都係ON9仔同5毛，唔使理佢地

真心！無信過啲人講嘅嘢！一直支持你！

其實係部分賤格kol為話語權周圍屈人係鬼
再鼓動愚眾批鬥

近排好多分化畜，五毛，同忠誠反對派老屈同帶風向。
大家小心。

請各位巴善用起底功能。
基本上老屈攬炒巴嘅肯定係立心不良，而家成堆Account收到order做野，大家可以慢慢Block

記得順便follow埋，唔好錯過每一個精彩分化橋段

又一隻多謝攬炒巴提供五毛list

好好保重！

識佢真人
早排Uk d nightclub 仲未收檔
佢一拖3 開枝香檳都成千鎊
仲笑住話怕乜 香港人埋單

捉鬼個班大多都係五毛，攬炒巴我撐你

篤灰捉鬼祖師爺：

成個post睇晒, blocked user 10個人到無就知咩料啦
推到班垃圾波台五毛狗上水

認真理波台班人做乜

一直支持攬炒巴，從來無懷疑，係支持既人從來唔會特登開 po 講即。

一直撐 支持住
唔使理連登班傻鳩

信你 講完

其實唔洗同波台認真

攬炒巴做緊大事嘅時候，
波台班傻仔仲食緊奶咋

推，咪再比d鬼分化

大家都信你架多謝你
唔洗理啲5毛

從來無懷疑過攬炒巴

in 攬炒巴 we trust

見到啲問題都覺得好尷尬呀
下次可唔可以質疑一啲有質素嘅問題呀

成個post睇晒, blocked user 10個人到無就知咩料啦

推到班垃圾波台五毛狗上水

講真 完全冇懷疑過
捉到貓就係好貓
做到野就係自己人
講真 就算你真係有錢入袋(我知你冇)
我都OK
做義工係好高尚 有收入就人血饅頭咩?
唔通食黃店唔洗比錢咩?

所以 加油!SUPPORT!

請尊重，係班垃圾波台狗主要攻擊炒巴

我都識你

你未戒奶

痴撚線. 你作為p 牌5毛分化放負不成不特止仲令到好似我呢啲咁既人繼續保持憤怒堅拒統戰, 仲以為自己喺到撚人, 你幫你老細倒米咋on9, 遲早5 毛都冇得你收被人雞埋呀你咁既水平

Respect 支持炒B

師兄有研究喎

攬炒巴加油呀
一睇都知係班5毛見呢排靜左少少
就搞批鬥搞內耗
大家都知你做左好多嘢情緒亦好大負擔
唔好理班屎怱鬼
好好照顧自己
你講過只要大家唔放棄你都唔會放棄
繼續一齊努力

光復香港 時代革命

攬炒巴 求你接受我嘅道歉
係班五毛分化熱狗係度帶風向嘅時候
我選擇無視佢地
自以後係對付佢地嘅最佳方法
事實係我逃避自己失望情緒嘅方式

我屌你老母死全家啦

舊登都係由波台假膠開始混入大量五毛
直到入侵哂成個舊登

連登大把5毛mon po 狗，開po捉鬼單單打打嗰啲都唔知有無1個係自己友。唔使太過嬲，睇正負評就知啲人信你

佢地啲質素係咁
中共打手專請廢人

你死撚咗去就真係道歉啦

一直都信你！

如果要"證據"先相信人
我估你一定好信中共, 因為佢地有大把証據, 證明佢地幾高尚
中共有咩證據唔可以"做"出黎?

如果攬炒巴無呢段片, 嗰日無拍到, 無去睇醫生, 係咪要比你屈一世?

相信人, 並唔係因為證據, 係因為見唔到都信佢, 呢個先係"相信"

好多都係五毛來

支持攬炒巴 無謂理d垃圾五毛pr

唔好為無謂人勞氣 信你！

無懷疑過攬炒巴

咩都唔洗講 正評左先

有無list 一次過block曬啲抹黑打手

g持攬炒巴

辛苦了 唔好理啲分化撚

你認錯？我齋屌販狗

根本班波台狗熱狗就係attention seeker
討厭人帶頭 為恐天下不亂 反社會人格

我愛攬炒巴

屌你老母啦 黎黎去去都係個班人
定你都係五毛分化狗?

有個好似叫 誠實的香港市民
明明係詹狗新ac

終於有分化狗上水

其實唔洗太上心

一早知係一大堆五毛波台狗喺度講

支持攬炒巴，
全部都係波台狗，五毛，pr搞分化
唔好理佢地就得

藍絲動員入侵連登

但連仔完全唔理

縱容班仆街

絕對信任你 唔知係咪5毛開架個post

可唔可以將依個po永久置頂連登熱門

依2年一直以黎行落去就係靠個信字
究竟係PR玩分化 定香港人真係開始淡忘就想捉鬼
我會想相信係前者
就算捉到一個半個真係呃錢 有咩意思
一直好敬佩付出得比其他人更多既手足
與其嘥時間去捉鬼
不如用個啲時間去諗你可以做啲咩啦

支持手足，五毛死全家

建議攬炒巴唔好開係CCTOY，太多ON9影響觀感，係波台開POST直接展開激情對話

攬炒巴頂住

支共要搵人搞你
就係靠呢d方法抹黑

巴打呢到好多五毛 希望你唔好比佢地到風向
Always support you

一直都信你

為咗d 5毛唔值得
其實個個都知你做緊野

blocked

點解香港人晒時間係呢啲問題度

攬炒巴BB

加油 一直都好信你

呢個post好撚多五毛大軍

好多明眼人一睇就知係五毛狗嚟
巴打不用太上心

呢個post接熱門回覆排序，㩒去最後一頁，應該可以block到你手軟

一直相信攬炒巴
完全冇睇過冇理過啲分化post

推 連登太多五毛

推 佢老母捉鬼

話你係個d鬼 真係得啖笑
由一開始眾籌登報，你既努力點會冇人知
係五毛狗引戰

讀大學不如投考警察仲好

誠實的香港市民，日日開垃圾post

之前見到有POST老屈攬炒巴已經好火滾
連登好多小朋友上
俾PR熱狗五毛帶吓風就信以為真架啦
連登仔可唔可以團結小小
如果冇十足證據
請相信手足

我p牌推唔到，但g持你

咪勞氣啦

中共就係以分化起家

你點講我冇所謂 但話比人知自己比人斬有乜用？有冇報警處理呀？

巴打
Love you
Bless you

Block多件

Push, 支持攬炒巴

連登仔真係垃圾到仆街 連登理應執柒佢 五毛同舊登有得揮

連登不嬲都係白痴仔當道
上年只係短暫性俾人借左黎用黎抗爭
啲人拉得七七八八
呢度回復低質

攬炒巴加油

個隻沃門狗 日日開po屌香港人

呢樣真，從來都冇懷疑過你

冇質疑過攬炒巴 點都撐佢。

我從來都無懷疑過攬炒巴

大家預咗發展落去一定有熱狗出現架啦 對家與天鬥與地鬥鬥足幾十年 香港人政治道行仍然係bb班 未來更加多分化滲透師

其實由早排波台狗出嚟續個咬已經知班友係有系統搞亂成個戰線
係無人去反佢地，有花生就食
基爾就屈人地交友食女，攬炒巴就被人屈呃錢
從來唔認為要將所有證據拎出嚟，一開始大家都話要靜靜地做，依家見啲波台狗出嚟亂咬人，大家就靜靜地食花生睇戲
啱㗎啦，留一句華人基因就係會內鬥
付出咗咁多，手足都係俾人屌到變地底泥

唔洗理班五毛

唔洗理d 5毛，支持

你on9架 出左樣等於一定要比證據你睇？
而家要自證清白架？你邊撚個呀？屌你老母

波台成日笑cctoy炒車 唔係好撚醒嘅咩

如果係政見唔同, 我覺得無問題, 大家可以討論下
但如果係明屈, 搞分化, 就真係要BLOCK 柒D仆街

bam鳩呢條撚樣Account啦

得班波台狗姐
冇辦法架啦 連仔都冇野做到
你又唔知係假膠定真5毛
但佢地既言行不論假唔假膠都係攻擊緊人

班五毛講既野唔好放係心到啦 唔好咁認真覆佢地

大字係有道理啲嘅。

收皮啦屌你老母
垃圾波台狗

做咩改名呀

支持攬炒巴！攬炒巴好靚仔🥰🥰🥰

屌你班連登5毛撚屌 一撚二個用閪皮諗野？
攬炒係為左香港而流亡海外， 係流亡

洗唔撚洗出IG po story? 收皮啦 五毛！

我求下你unblock我

基耳唔係自己都道咗歉咩？

唔洗咁上心 連登多5毛
支持攬炒巴

手足冷靜，出post屌你個堆全部出名既5毛PR ac，基本上無咩人理佢地。

支持你攬炒巴
唔好俾d濕9影響到你

支持 感謝手足

真心唔洗咁嬲
連登大把人g持你

辛苦了

我覺得唔好用波台狗黎鬧晒所有人

咁樣棧越黎越多人嘈 唔關事個d都以為自己比人鬧又嘈埋一份

事實都係只係某幾個人成日想抽水同唯恐天下不亂

唔一定係藍絲 因為網上好多反社會人格只係乜都笑乜都屌一餐 見人嬲就好開心咁

一入post, 全部都一早block撚晒

又喺度扮極端

基爾係自己講錯嘢仲有道歉
屌係屌入面啲人交配

推，支持攬炒曉

一句sorry就想完？屌你老味啦之前日撚日係度狙擊得咁撚開心

係波台班唔知真定假嘅on9 不斷玩想分化唧

Thanks bro
Blocked

點解要為D五毛勞氣,佢地講野都唔洗證據,下次話你買火箭都得

波台班賤畜上水未?

你問中共港共啦 佢點知呀

五毛PR搞攬炒巴
證明對家認同攬炒巴做到嘢，會威脅佢哋

支持手足

一直相信攬炒巴

上得多lihkg見親波台狗都可以自動無視
support攬炒巴

撐你

推
連登太多五毛PR
唔洗太上心 唔洗逐個應
辛苦晒

自膠㩒錯不推文
推翻先

明顯俾人搞啦你，嗰啲post 全部鳩屌冇證據打稻草人

望住個白卡lunch俾班傻仔同五毛推到上哂位 你就知真係有班人冇思考能力 遇到啲咁既人 一笑置之就得了

你條柒頭都撩事鬥非得耐
我話之你係毛係狗定真心膠
你快撚d去死啦屌你老母

我笑緊佢quote條友！你咪撚柒！

擺明五毛玩分化啦，唔使理

借推
[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

你又做咩改名呀 沙德大恩客(

又block多件

我睇完佢流血我都好心痛 你再分化就浪費攬炒巴一番心機

請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

多謝攬炒巴一直以來嘅無條件付出。如下次有眾籌活動，一定會繼續支持

gchi

見到你啲問題仲尷尬 亳無重點。 麻煩下次話人前 你痾篤狗尿照清楚自己咩料先好講野

加油攬炒巴
總有啲仆街響度搞事

繼續做實事
光復香港 時代革命

好，回應簡單直接！

波台屌lunch狗嗰陣cctoy撐到好行㗎喎

#27530 一23四
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

又係你呀陳生

係

區選個陣露晒底

其實日日喊捉鬼嗰啲先至最鬼

辛苦你了攬炒巴

blocked
食屎狗 人哋澄清又話身有屎
唔澄清又話身有屎 講乜撚都得㗎啦
屌你老母五毛 你老母俾狗屌

基爾係道歉自己發脾氣，唔係講你班垃圾屈人交友食女

多謝你提我做咩block7你條傻閪

我從來唔回果d戇鳩post, 擺撚明有班人放風要你捉鬼查數!

推
五毛死全家

g chi stir fry bro

好神似

澄清係有需要 但無謂嬲同上心

網上乜人都有

收皮啦柒頭

出面班分化撚五毛多撚到

一樣有人講fake news!!!! 戇戇鳩鳩 反正捉人捉鬼 支共五毛最中意！

手足加油！堅守原則信念

大家咁話

哩個post好多樓都唔見哂 5毛多撚到爆

攬炒巴及其團隊好人一生平安

屌你老母 個個分化POST 既人 一律BLK!

而家連登群魔亂舞都唔知咁認真做咩

你媽骨灰在飄

好慘，班友無人性，做到盡都要俾人質疑
諗起封神演義，比干要挖自己個七竅玲瓏心出嚟向紂王表忠
痴線

已封鎖會員 - Watchmen

我咪話分開兩件事，你咪撚柒

5 毛: 算殘想攞多啲

見到分化撚直接BLOCK
中共最叻係玩內鬥分化

邊個話連登係黃
根本就乜7人都有
所以真係唔好咁上心

支持你

JM9 我幾時有問過攬炒巴問題？
我屌個五毛問啲低質問題又關你事？

#12186 肥寶貝
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

攬炒巴😭

In 攬炒巴 I trust，佢做到呢個地埗，無一刻需要懷疑佢。

Push
對某一部份所謂手足真係好心寒

唔好咁易中反間計啦
睇個風勢就知呢輪重點狙擊緊攬炒巴啦

你真係認為個D真係香港人?

五毛賤畜連攬炒巴都搞

btw攬炒巴夠霸氣

打咁多野 嬲到呢

巴打保重，勞氣傷身

從來無懷疑過你

攬炒巴犧牲自己叫人唔好捉鬼 但佢班fan boy就當晒全波台係鬼

一直相信你

呢種用戶名稱寫法係熱狗黎

攬炒巴我一直相信你！！咪撚理班on9分化撚！

一定唔止波台
事時台都有，分兩批人兩邊扮

加油攬炒巴

真
上兒登勿認真

成班9up就叻
各位小朋友自己睇路啦

QS同行here

根本係班五毛雲粉熱狗波台狗係度搞事

支持，無言感激

分化點夠波台狗pro阿?

基本上咩都俾你地屌過
之前仲玩到改名諷刺手足被掟落街

多謝你的付出，支持攬炒巴。

連登五毛比例係2020年直線上升

我愛攬炒巴

利申：非gay

亂世總會群魔亂舞，你既付出大家睇到，總之一切小心

有無清單list out晒所有捉鬼撚出黎block

其實大家都唔識你真人，有99%既野你唔講就冇人知，所以溝通同對工作無害既澄清係好重要，今次你做得好好

波台狗日日上連燈攞存在感
可悲到

佢無份，你唔使諗住屈佢。

你班仆街連登仔用下腦啦！成日打擊同路人！林鄭最鐘意就係你地喇！仆街！

呢隻一早認咗自己係藍屍
分分鐘係狗都唔奇(好多狗鐘意碌連登)

真係要攞番個捉鬼post點人頭, 睇吓邊個捉鬼(屈鳩攬炒巴), 邊個推post, list晒出嚟block鳩晒佢!

其實果班人都幾高招
攬巴唔拎證據出黎，就不停講流言去污衊攬巴
而家攬巴拎證據出黎，佢地就會開始用另一堆ac去開post
話人捉鬼，話黃圈令人失望
呢半年不斷咁loop
不斷分化，你點行都死
一開始就係咁批龍門
又係用呢招
有組織有團隊合作

支持你，分化撚死全家！

有冇波台狗入嚟講兩句？

唔洗理啲五毛
從來無質疑過你

攬抄巴咪理佢哋啦，你理佢哋而冇時間做嘢就正中佢哋下懷
嚟緊條路會越嚟越難行，但願大家都一直堅持落

Push !

一直都相信你！！！！！！
唔好對班5毛PR撚樣上心

賤種最鐘意咩都入波台數

日撚日都有你呢啲on9仔憑印象虛構假設好多自以為合理既野
你估個個好似攬炒巴咁澄清招呼你呀
一句道歉就算 好心你自己反省下啦
屌你老母

多謝攬炒巴，任何作出分化行為既人一律當5毛，block 鳩處理。
光復都未成功就玩批鬥，重唔係紅衛兵5毛

支持你 從來無懷疑過你！

就算今次你澄清完 個d人隔日乜又係第二到圍爐抽水講笑

佢地只係想亂 搵人黎惡搞 你澄唔澄清其實都冇分別

攬炒巴 小心安全

炒巴 唔好嬲
我從來冇懷疑過你加油

不如咁講，連登已被共諜滲透，如果連仔唔肯用心肅清匪諜而淨係識捉普通會員雞毛蒜皮或者係為捉五毛嘅違規，大家其實係要另立戰場，放棄連登，有得連登藍化變香討

波台狗啲質素係咁上下

幫手推

太多中共5毛....13 億

一路都g持的

班波台熱畜全部都係賤種嚟，由前年六月開始就不停鬥呢樣鬥個樣，辛苦哂攬炒巴你，要被呢堆賤畜日搞夜搞你為香港作出嘅犧牲同付出，絕對有目共睹

其實五毛分化撚不嬲都係用開一招
就係講「錢」, 一講錢就失感情

用錢黎做分化工具下下work
永遠都係先講錢,又話人地財政唔透明,懷疑呃錢,挑起人家既疑心然後再抹黑, 次次都係咁, 次次都有人中招
因為個個都睇錢好重, 係中共勾起人性黑暗面最易既手法
諗下點樣唔好再因為呢樣而被人利用同分化仲好啦

渣狗=useful idiots =ball toy dog

依個post開宗明義已經講緊人交友
我一路都只係話你班柒頭屈人交友，係你自己拉埋道歉件事講

著名波台狗：大雞樂

波台手足有冇野講

不gay的瘋
真係好撚鍾意香港
大雞樂
Hm.son
肥寶貝
平胸好醫生
Hker0000

咪撚理班on9啦屌

大撚地pr公司搞事

捉鬼個班一早block晒

exact7ly
永遠用錢黎分化

咁強調重光團隊有錢你無錢，d怨氣重到呢

多謝攬炒巴嘅付出

炒巴支持你
自己小心呀

總有人冇事搞事
唔好氣餒
仲有好多人信你地

信攪炒巴！仆街五毛分化L死全家

我一直都信你㗎

密密BLOCK哂5毛分化上LIHKG會正常D

都係某幾條友
擺明搞事

其實唔使理d on9仔

準備開2

一直都信你
不過垃圾五毛pr真係好煩

兒登大量假acc 帶風向，唔撚多洗理

攬炒巴...其實你覆緊個條都係毛來，唔洗咁上心

屌你老母

仲有好多人頭腦清醒
保重！加油！

連仔做下野啦，起碼加下block quota

攬炒巴我愛你

分化狗死全家

即刻推

唉，人蠢無藥醫可以講埋啲咁既廢話

好心痛竟然有朝一日曾經受人敬重嘅攬炒巴要咁樣上黎澄清...
唔好嬲

支持攬炒巴 班賤畜捉鬼捉到顛撚左

我無懷疑過攬炒巴

屌你老母分化撚死全家

唔理就假
付出咁多，俾人咁屈法
換轉係我都心淡

巴打真係唔駛理班5毛

你做幾多野大家有眼見多謝你
唔好比啲五毛分化撚搞到失望

所以求下連登仔自己用腦分析下，太撚多pr五毛搞分化，分化程度係好多post都有，eg早幾日商台頒獎就係咁

支持你！

同路人
中共最鐘意睇香港人分化

佢五毛嚟

佢哋就係特登咁做，屌走晒啲有行動力嘅人

1001